失業真係好唔開心

自殺又唔敢
中武漢肺炎算啦

返工都好唔開心
中武漢肺炎算啦

無錢開飯呀屌
隔離營仲有冇免費

中左應該免費

俾人炒定辭職？

4萬卡數 但冇job 冇人搞event
都唔知點算好 （如果有job可以輕鬆還

仲有燈油火蠟 衣食住
真係比武漢肺炎搞到有啲想死

同感
本身呢兩三個月可以賺好多
點知武漢肺炎爆撚到全部job取消曬
今次真係仆街好想死

其實要返工唔難，只不過睇下肯唔肯放底身段

公司直頭結業

你岩呀
做厭惡性行業一定大把工

攬炒才剛開始，唔好唔開心啦

有咩咁唔開心姐！有政府有綜緩

屌你老母想點
一時又話自己做IT狗
一時又工程狗
一時又失業

我幾時講過自己工程狗
今次真係失業屌你老母
老闆唔撚玩要結業

乜鳩呀，咪講左收錢 , 好似2百一日

算啦,我有外國朋友做建築,有人撻訂,個朋友自己傻仔,蝕左好多,準備破產

坐機場A/E車奶下啲落車鐘應該會中武肺

me too wfh

去機場都要錢

打算點

無儲蓄捱唔到好耐
打開個jobsdb諗住亂鳩apply

咩原因唔儲錢

又話攬炒四萬就嘈生哂

利申好彩未比人炒

月供股票+炒股+借錢要還
本身就月月清有工開無問題
依家已經CUT左月供股票
炒股就坐晒貨
無CASH係手
所以要快有工開

經濟好好 股市仲識起飛 點解會失業

搵邊類

股市平衡時空黎

全部有中資印銀紙係到托市

IT非development個類
定我止蝕賣股然後自己學習下先

樓主又講大話

隔離IT post 話市場好多空缺

我講大話死全家
今次堅失業

有料就係囉
我呢D趁個市好呃下飯食

以前做開邊類it

首先上車扮冇八達通
拎張銀紙問人唱
不過唔係萬無目的咁問
你嘅目標係啲落車鐘
所以要由下層問到上層
之後一路用濕水紙巾抹下啲鐘掣
就算有人同你唱你都扮聽唔到
抹完就下站走人
之後唔使我教喇
食撚咗張紙巾就可以等中武肺入集中營

點解唔去拎綜援?
有公屋有雙糧，免費醫療，
買眼鏡有津貼...
失業就係人生大贏家嘅開始，

失業...又有咩可怕喎

師兄做開飲食相關IT?

每日起身慢慢食早餐, 睇住旁邊D西裝友趕頭趕命,自己懶懶飲杯奶茶

食完早餐, 返屋企上網搵工, 每日SEND十封信差唔多,

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

細公司係有咁既風險
利申 無野做照出糧

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

邊度可以中到肺炎？

想中

開個group互助啦

你要蠟黎做咩?
冇錢仲玩得咁癲

呢度最鍾意叫人做FOOD PANDA架

假膠

開始日日都有還押幾個月手足上庭

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

今次真架屌

唔係
但以前做過
依家失業要搵工...

遲D會死咁多人
睇下殮房請唔請人

珍

唔會請普通人

利申： 網上申請過，無回覆

你d學生哥，點會明

咁架...
真係咩工都無機會

文科仔都唔知做咩好
漁翁撒網式乜都報哂都冇收穫

唉 我都係一畢業就失業都唔知點算好⋯⋯
冇工冇錢真係等跳樓

攬炒成咁

唔好同我講唔同
原因唔重要
只要結果達到就得

忍著呀
我地會勝利架

我都失業，最搞笑1月加完人工，宜家就要炒啦
但都明嘅，火鍋店黎，死撚硬，靜到飛起....

我03年嗰陣都試過俾人cut 6成人工再裁員，
08年又係，打工冇永遠，
年年交幾皮野俾政府，
政府永遠拎啲錢去討好垃圾，
點解唔拎返自己嘅?

你做咁耐，都仲未明社會係點玩

違反隔離令
有得free 3個月

有叉用

03都冇呢家大獲

聽過話八字輕唔請

你未睇化啫，
睇化咗個世界就唔同㗎啦，
有政府保底，
所有野都係bonus，
一世人未試過咁輕鬆，
又唔怕業主加租，
又唔洗日日追target，
出街引唔洗同人迫，
除咗冇得日日鋸扒飲紅酒，要嗰零月至一次，
其他興趣冇變，
當然以前啲酒肉朋友冇晒啦，
又冇晒啲上位免費雞食啦，
不過既來之則安之...

諗下你乜都無試過就自殺值唔值， 起碼都環遊世界、做下富豪先死啦，失業好少事，全世界大把人陪你

你重未試過人生交叉點啫，
你講嘅係大圍經濟，
差就一齊差，死就一齊死，
嚟嗰大洗牌，
能者減三成人工居之，
無能者轉去搵政府養...

哩啲都係身外物，
如果你見過生死一線，
有錢都買唔到健康，
你就唔會咁諗...

企後少少，望下自己除咗工作，
金錢重有咩，珍惜眼前人...

零售，已失業

廢話
講撚到人人申請都一定批咁
當你申請到公屋
30年後先派比你你又等唔等到啊

攬炒成功就係咁㗎啦
不過有錢人100hp 攬炒後仲有50hp
連登仔10hp 攬炒後得番0

做保安保你平安

揾agent拉 or ASL